21號淨係帶支水夠唔夠

冇gear

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

買囉 有幾難買姐
買多幾枝水俾人都好丫

諗住著到咁除咗冇咗把槍之外

你起馬都帶多件衫笠頭啦 屌

會唔會太笨重

其實係
但係耐打

耐打有鬼用😭
著到咁唔方走得快，到時捉左你返狗屋就gg

搏中暑再搵人抬走? 呢招絕

想問各位眼罩邊度有得買

買個口罩都要啦 250姐

噉快動漫節？

五金應該有

250 一個口罩

兩豬嘴呀大佬

屌我以為係咩

邊度買，正wo

泳鏡

呢隻點

有呀但帶咗我睇唔到嘢

有有度數嫁屌你 假膠

鬼知咩

呢啲？